用了一枝煙的時間掛念誰

...

U

而你似看穿我扮強悍

浪費了幾分鐘的感情

計算得到 還未算太累

掛念喺房既男朋友

就像蝴戀花後無憑無記 親密維持十秒 又隨伴遠飛

吸了煙 呼出眼淚

用那火機噠的一聲把快樂